點解啲人搭自動電梯咁鐘意左右兩邊迫入黎

繁忙時間咁多人 明明已經有條隊一個一個咁排隊
啲人死都要係左右兩邊迫入黎 成班生蕃咁
狗鐵又唔整長啲個欄杆

乜鳩嘢自動電梯
電梯唔自動唔通手動?

D呀婆同拖喼既至中意左右攝入黎
你唔讓仲要屌鳩你

手動電梯

果然係00後

觀塘/九龍灣都係，根本係懲罰緊守秩序嘅人
有時排到第二班車到咗啲人落車又係左右攝入去，搞到條隊清得好慢，乖乖地排隊尾嘅人反而有排等

不嬲都係咁叫架喇on9
你同果啲叫火車做港鐵有咩分別

膠都廢事比

香港人壓力真係好大
不嬲都係咁叫 你唔鐘意咪繼續照你自己咁叫囉
對我對你都無影響

廢老
笑撚死我

好似台灣啲傻閪咁，一個跟一個排隊上電梯，條人龍排到月台尾，成幅人牆咁隔開個月台兩半，阻住人上車

下
個個都係叫自動電梯架喇
就算自動都係要比電先會自己郁架喇
明唔撚明

咁我叫自動電梯就係廢老？ 乜撚野logic呀

咁搭𨋢你又會點叫呀？
電梯？升降機？ 定有咩高見？

D仆街鐘意打尖囉

真係第一次比人質疑我係大陸狗

叫搭𨋢囉